加入包圍網！法國最大電信商排除華為5G設備

〔財經頻道／綜合報導〕越來越多國家、電信商加入封殺中國華為行列，在日本軟銀排除華為，將採用瑞典愛立信及芬蘭Nokia的5G基地台設備後，法國最大電信業者Orange執行長也表示，該公司不會採用華為的5G設備。

《路透》12日報導，法國最大電信業者Orange也加入抵制中國華為設備，Orage執行長Stéphane Richard表示，該公司出於安全考量，沒有計畫在法國未來的5G網路和手機核心設備上，使用華為產品，並較傾向採用愛立信和Nokia設備。

《日經新聞》報導，軟銀已確定，在現存既有的4G通訊方面，將華為等中國製基地台設備，替換成愛立信及Nokia產品，5G設備也將改為採購上述2家北歐公司的產品。

太多國家唔用

華為基本已經輸左

可恥

強國全部歸邊

扣公使呀那

唔緊要, 仲有香港食曬佢

另一邊德意志

五眼聯盟做到野

全世界都唾棄垃圾支那華為

只有中國才能使用華為最尖端5 g技術，中國或成為最大贏家

點可以做到咁乞球憎

全球得中國同香港會用中國式5G

華為勁呀 所以全世界先進國家都要抵制佢
茶記藍屍阿叔咁講

全世界都妒忌蝗国富起來

又贏

Nokia或成最大贏家
邊度有得買Nokia股票？

民國條五毛好快又入黎吠

其實唔關黑人憎事
純粹出於國家安全考慮
美國依家屌到你咁出面
正常國家都唔會敢用支為

佈局左十幾年，諗住等5G可以修成正果做霸主。點知而家收哂皮

傻閪德國 唔明點解永撚遠就係德國要阻頭阻勢

綁架埋法國佬啦

中國同香港 VS 全世界先進國家